有無識男人 痾完尿會用紙巾抹JJ

望到個同學痾完尿咁做
覺得佢好奇怪

吓。。。個個都咁做喎 你唔係冇呀嘛

抆尿都開Post？抆屎就得，抆尿就唔得？

通常搵係男廁個d人 幫手瀨返乾淨

不嬲都互相清潔架喎

印幾下

痾完儲埋D污糟野
夜晚一次過俾條女含番乾淨咪得

無
淨係見過柯完屎會抆屎
比我笑左佢成年

屋企會 出到去唔會

通常樓豬幫我吮乾淨

你會唔會錫條女

點解唔錫
扑野真係會諗衛唔衛生咩

洗完先含唔得咩

2邊都緊火就唔沖涼都開波嫁啦

我自己比較懶
通常龜頭磨幾下牆就當清潔左

一齊用一個馬筒

通常會叫隔離個男同學幫我奶乾淨

吓！乜你地唔忟尿㗎？
你地啲底褲咪好臭

乜唔係走去隔離女廁叫女同學奶乾淨咩

我一定要男友咁做，真係好臭

唔抹長期罨住 個龜頭又臭又污糟

唔抹既話啲底褲會勁黃

我男朋友
之前見佢用完尿兜見佢要用紙巾

抺完會dum番落個尿兜等佢慢慢溶